a) Wybrane technologie:
-Spring Data JPA
-JSP
-Bootstrap?

b) dostęp do repozytorium na GitLab,
dodany

c) informacja o planowanym do realizacji zakresie zadania,
Zakres zadania obejmuje:
-punkt 2
-punkt 3: a, b, d/ opcjonalnie punkt c
-punkt 4: b, c

d) informacja o planowanym podziale prac,
Sara: Frontend punktu 2 oraz podpunkt b z punktu 4
Dawid: Baza danych, strona backendowa punktu 2, kontrola przejrzystości kodu
Robert: Funkcjonalności podpunkt a punktu 3

e) wstępny model danych dostępny na repozytorium,